打仗時問敵方良心去左邊，係咪智障？腦部發展有問題？

唔係智障，點解釋？